今日就係千跌閪冧之日！！

熊軍大勝利

真.

睇到你咁講我就放心曬

遲左24個鐘出po?

熊軍齊贏！！

熊軍唔洗驚 今日真係會跌
一陣中午就有黑天鵝！！

頭先低位追沽咗100張大期
點部署 在線等

睇到你沽咗我就放心曬

屌你老味 加多200張沽

已讀

真呀屌你

跌緊啦

假

滅世大棍暴跌50點

股災總是姍姍來遲

臭膠冇句好

支持

道指真係轉跌

打橫行喎 想呃鳩我？

千跌呀仆街！！

上